陳雲：各位務必參考我的說話，暫停所有衝擊性質的社運，等候中美雙方和談

陳雲：中美有機會借助香港，進入和平議程，而且以香港民主做優先的合作試驗基地。這段空檔，至為危險！各位務必參考我的說話，暫停所有衝擊性質的社運，等候中美雙方和談。改為整理資料，製作文宣及短片宣傳，持續影響美國議員及民意，催谷《香港人權及民主法案》通過。
我們要民主，但也有人是不要的！香港民主是損害好多既得利益者的，目前在香港犯錯的官員在民主化之後也恐懼受到懲罰，故此一旦有衝擊性質的社運，必會有人騎劫或破壞，製造傷亡事件，故此各位前線的兄弟姐妹，請務必堅忍，暫停衝擊性質的社運。請將社運定格在星期日的完美受害人位置，不要輕舉妄動。
陳雲在此，正義必會降臨香港。

光復香港 時代革命

跟。

讓子彈飛一會。

push

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲熱狗支持者聽住；

前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐
當年佔中除左督灰外，
熱狗分化撚日日屌3屌4
屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬
屌到部分香港人心灰意冷
都有份破壞整個運動，
廢老黃毓民而家仲日日叫泛民總辭，
人地泛民都醒水無督灰，
年輕議員仲上前線幫手，
熱狗4年之後仲用番果幾招分化 唔悶架咩

雖然到而家都無見到陳雲，毓民 都係冷氣軍師，
但如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼平/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）
講野合理都會聽下，
自從上次選舉比大陸朱踢爆左係中共白手套，
每次睇佢地講野都會警惕有無字裹行間分化